旺角268x 跌左證件

我係18:30 5 sep
係旺角站268x 往佐敦方向落車
行左10米左右發現唔見卡套
立即回頭望 都搵唔到 有可能係車 有可能係地下跌左
求求高抬貴手 執到比返我 最多現金你拎

卡套係藍色漸變

求救

Hello